原來Catgirl好悶，好想搵人傾下計

有冇巴打想搵佢食下飯？

how much?

等你試左出報告

乜佢叫MAVIS咩

你可以問下佢

好似好多老泥

你想上？

想想地
肥婆控

見過有西童